---
title: >-
    شمارهٔ ۴۴
---
# شمارهٔ ۴۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>داده‌ام ایمان به کفر زلف آن ترسابچه</p></div>
<div class="m2"><p>وه کزین سودا چه منت ها دگر بر دین نهم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>برندارم سوز پشت پای او تا زنده‌ام</p></div>
<div class="m2"><p>گوش بی‌چون زلف با او سر به یک بالین نهم</p></div></div>